準備考拍手演奏級，請問有咩要注意

我問過教人拍手既老師
佢話拍手好講求技巧
例如拍手力度、節奏對環境既影響

上個月去蝗瓜音樂學院試水
結果8級一take 過左

而家想考演奏級之後搵餐晏仔 但係網上教材太少
小弟完全無方向
求各位巴絲指點

蝦蝦

其實幾好笑嘅
不過冇乜創意囉

參考下藍毛毛演唱會既拍手演奏

救命笑咗

依家一秒拍到幾多下？

利申：拍手演奏級

果屎靠一邊打飛機一邊聽音樂，練d節奏感，先可以考到

本身幾好笑既 不過抄隔離post
所以零分重作 下次努力啲